# README #
Practica de ui web con jpa hibernate

en master hay un organizador de torneos de ajedrez en proceso
en 1rec2pdds esta una posible resolucion del 1 recuperatorio del 2 parcial cL2015 de la parte ui